陪住你的陪住我的

無論多幾多對手
有五隻手 三隻手